要求集氣 撒回係唔夠! 義士都要放

一班義士受哂皮肉苦 受哂壓力
如果唔支持佢地 放返班義士出黎 係以後仲有咩人有信心即刻出黎
我地要既係全部

放!!

全部即放

而家連醫院都信唔過 只有我地先可以令佢地無事

推

616